中原城市領先指數按星期升0.34% 連升兩周

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數(CCL)最新報177.17，按星期升0.34%，連升兩星期。

中原表示，樓價走勢反覆上升，新春前買家入市，樓價升勢由大型屋苑主導。而4大整體指數本周齊升，中小型單位升0.31%，大型單位亦反彈0.48%。

分區樓價個別發展，九龍及港島分別按星期升1.24%及0.82%，新界東則跌0.77%，新界西亦跌0.93%。

時事台不會告訴你的事

支持cctoy face the reality

韓乜兒去左邊

時事台認袁彌明老豆做爸爸的
trump快出大絕，
十個會傾盡國力
幫時事台D手足
大叫即刻BC！

係搵緊一D蘋果新聞
長篇大論咁樣反駁你

再唔係就係問媽咪

仲有，佢有cctoy的習慣，block
曬非幻想出黎既聲音

比人反駁就 我睇唔到 我唔知 我用經驗邏輯推論

問佢捐咗幾多畀612
講咗咁耐都未答

叫人身自己又唔捐

最搞笑係要班食好住好既中產行出黎犧牲

唔肯就
你港豬
等入集中營

同心推D中學生去送頭最恐佈

要人地移民建香港城
請返D英文多句嘅佢哋話係幫手足

支持

屈蛇 麥蛇 花生 個個開波係威係勢 韓蛇究竟可以支持幾耐

另一個po圍爐中 放緊張廿幾萬美股股票倉show quali

望一望美股以為廿萬美金 點知原來港幣

屋台掉隨便舊石都擲中一群戶口剩現金都過百萬嘅業主

中原廣告指數同時事有乜關係

中原廣告指數? Do you have any evidence that the index is an advertisement?

your brain has nothing to do with any things in the entire universe and your soft dick has nothing to do with you. you d better get your mother to chew it for you little tossier..